為左慶祝香港回歸廿週年，老衲將會上深圳食二十隻唐狗慶祝

我都報左名上玉林參加狗肉競食大賽,作為HK代表一定全力以赴